東張西望又踢爆人訓天橋頂。

又要問人有咩感受

覺得好仆街
仲入埋去影

我睇到都講左句：咪搞人啦，有錢住劏房駛鬼住橋頂咩

東張西望真係西到

人地已經無屋住，依個垃圾節目仲要趕盡殺絕

D語氣閪到仆街

係都要搞鳩人

仲係咁重播人地爬上去果下， 痴線

真係痴9線 比人清場真係多撚謝佢

「輕功了得」

播晒出街
仲唔做野咩
屌

有錢邊個會想住呢啲地方架
cctbb又要搞鳩人真係好仆街

訪問個班真係難聽過粗口

我都睇到谷鬼氣 你唔抵得咪隔離整個訓囉

阿叔好勁

鬼唔望仆街死

屌 人地已經無樓住要訓天橋頂
咁都要搞鳩人

成個毒果動新聞報導員咁既語氣 勁仆街

好心做壞事

真係好撚仆街，語氣又閪，串鳩柒柒

東張閪望

遲d 可能影到d 執垃圾食都要俾佢訪問。
點解你要執垃圾食？
隔離有檔賣面包點解唔買黎食？
你知唔知咁樣執黎食係唔健康？

可能tvb好驚佔領

擺明趕盡殺絕啦

咁你哋又要繼續睇CCTVB啲垃圾係咁架啦

唉又問埋don9問題有錢洗鬼訓街咩

Tvb ho ball 整頓市容

真係好撚賤格

屌 呢啲死乞衣都有打手

屌你老母 有屋住既話洗閪訓街咩

真係好撚仆街，呢個仆街政府瞓隧道又灑人水，瞓公園又落痕粉，人哋已經走投無路走到要瞓天橋頂，東張西望仲要走去踢爆人

人地為左住已經上到去天橋頂避你
屌你咩

死全家啦東張閪望
快撚啲落地獄

有錢邊個想做乞衣

佢唔講真係唔知天橋頂都有人

有意外個陣邊個負責先

佢哋把口都唔識收，遲早出事架嘛

出完事咪又係咁
買奶粉都出隊人直播 痴9線

有時見到東張西望班人跟蹤人哋 ptgf嗰次又係
係咪可以告到佢?

記者好大權
一句妨礙新聞自由 連黑警都吹佢唔漲

反支既記者咪冇自由囉
cctvb梗係做乜都得架啦唔係點趕走d露宿者叫人幫襯劏房波

做東張西望果班快d死曬死全家 失業訓街

正仆街

解決問題嘅人就唔洗解決個問題了

有無片？_？

好on9 人地訓邊關佢乜事

垃撚圾